唉 身為一個80後 身邊無一個人想理澳門既事

心灰 係咪得90打後先理

因為你係未代人

點解要理「鄰近國家」既事呢？

打下飛機咪算咯
做個好廢青

理乜嘢？